習抗疫不力, 對香港施行暴政打壓市民, 經濟好大喜功出現大問題(係時候打真正大佬)

習抗疫不力, 對香港施行暴政打壓市民, 經濟好大喜功出現大問題(係時候打真正大佬)

文宣係時候打真正大佬,
之前習近平 = 中共.
但近期中共內部不少反習之聲(武漢市長, 一些已離職領導)
而youtuber 亦出現支持習近平, 話疫情為內部攪事.
又或習非有實權,只是聽命行事等.
又在武漢事件爭權爭功.
(求事雜誌亦顯出想將問題, 為下屬問題)

近日特朗普對抗幾個中資企業, 好似都是軍方背景.
(而習現在可依既正是軍方)
而俄羅斯亦出現不少少動作,令習監介.

種種因素之下, 文宣係時候進行36計(離間計)
集中打大佬.